佐敦方向有狗埋伏 遊行人士小心

大家有心理準備 佐敦方向有狗隻

更新 大批警犬已經縮返入狗屋

繼續亂行 睇邊到多狗

小心狗問你點解起到出現 同睇你電話